whatsapp傾傾下唔覆代表咗啲乜嘢

好唔開心呀

代表佢訓左

代表佢覆緊第二個 唔洗搵你攝時間住

1.唔撚想理你
2.有人比你更值得佢覆先
3.你收得皮

你唔係佢目標